屌,讀city真係好撚羞恥

緊急事故應變小組通告（六十一）

在過去六個月，大學的運作受嚴重影響，校園被大規模破壞。根據初步評估，涉及的成本及損失達到港幣九位數字；近日的社會動盪亦對收生／學費收入和捐款帶來影響。

儘管我們非常著緊恢復運作及重開校園的進度，讓教職員及學生可以回復正常的學習和研究活動，我們仍然以保安和校園安全為重。

大學正全力進行復修工作，修繕大量損毀並採取一系列措施，確保我們可以按計劃逐步重開校園，包括：

1. 校園保安：
• 加強全校的安全及保安管制，包括增聘保安人手，加強出入管制等；
• 將實施更多保安措施，例如完善閉路電視系統、加裝柵欄、閘口；提升危險品的管有及儲存監控。

2. 學生宿舍：
• 已於上周重開；
• 在重開學生宿舍之前，大學已經進行了一系列在緊急事故應變小組通告（五十六）中提及的修復工作；
• 約兩成宿生重新入住。

3. 大學圖書館：
• 今天（12月16日）起局部重開；
• 不少學生和教職員一直透過遙距及電子裝置使用電子圖書館服務。

4. 膳食服務：
• 數個飯堂和餐館已恢復營業。

5. 其他設施：
• 電算服務中心由今天（12月16日）起重開兩個多媒體電腦教室（李達三葉耀珍學術樓4208及4400室）；
• 部份打印設備已重新投入服務。

我們必須重申，修復工作需時；大學亦須遵守相關程序，例如為外判工程進行招標，這牽涉一定的時間。

另一方面，如緊急事故應變小組通告（六十）中所指，大學於12月13日晚上，在校內發現幾箱懷疑汽油彈。基於安全考慮，已即時通報相關政府部門處理。大學會繼續提高警覺，審慎地評估情況，以安全為大前提，及平衡師生的需要，再決定開放校園其餘設施的進度。

緊急事故應變小組
2019年12月16日

利申:city仔
本身又唔係勁.重要成日做埋啲仆街野,不如做埋人臉識別

郭校長無guts, 可能驚斷資助

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

9 位數字

唔好吹大d shitty 都冇乜人搞 你一早封閘啦

都唔知篤大咗幾撚多倍，爆得個幾塊濕鳩玻璃同佢間房
分明想用公帑豪裝自己個房啦

應該係校長要買古董擺係佢間房

咁poly要幾多位數字

除咗扶手電梯側邊啲玻璃爛左同埋啲牆花左
根本同平時一啲分別都冇

考入去都嘥學費

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

城大都9位數
Poly幾多

有得揀邊有人想入城牆

郭位係咪想買多條假鳩放喺自己房呀dllm

九位數點變出黎?
定郭位房碌假鳩值九位數?